SHF拉打特攝綜合POST890 無無終於有正面

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

10月通販

10月
日魂 29

港魂 26

20年
2月

3月

4月

5月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

留名

恭喜樓豬
留名

同場加映

最強三巨頭！

幾時公佈發售啊屌你笨大

Zero one 戰隊+電單車

魂展新展品近照, 多圖慎入

係無無正面啊！

已射十次thanks

成朝冇入過嚟
一入嚟就見到咁精彩

銀河肌肉笨蛋

真骨電王

無哂驚喜不過講真無敵隻眼怪怪地

無限魂靚到。。。

希望笨大真係會找數

唔再屌笨大了

認同
呢隻真係要一

仲未有超人大圖

Metal build真係好環保

越黎越貪

多圖慎入

想入晒OOO戰隊

仲有架.

分分鐘最多人想屌就係Tajadol

不了

真骨電王 Dark Kiva 四色kuuga Ground Zi-O
01五子

係咪得我一個覺得水系combo幾靚

OOO戰隊全入

要一

OOO OOO OOO OOO

港魂會場大魔，星矢上左架

屌想入

水系女主係幾靚

每個combo都雙入

多謝各位支持小妹第一次做樓豬

隻腳累事

未來會係骨雕痾屎年

有真骨電王

出啦出啦

又要射了

All in Kuuga

破產啦

要賣屎忽了

妹妹

嘩屌, 數埋數埋分分鐘2-30隻新SHF/真骨

一個展咁多期貨點搞，又唔似好微笑咁擺出得就多數出

截晒訂唔到

should be like this

u know me

不再環保魂展（4）

原來grand zio無失蹤

無訂到zero one點算

無限魂
無敵
天才
Cross Evol
真骨Dark Kiva
真骨Tajadol
白雪姬
狼王巴巴托斯

我覺得呢度好撚大鑊

頭post個失蹤人士list長到

我真係恭喜你呀

嘩 笨大想攞命呀

估唔到 下隻主角骨雕 係電王
我本身諗住係555先

真骨?

我要買哂佢

隻真骨birth呢

因為要同海海擺埋一齊

yes

因為音也人氣高

我全都要1

電王真骨
搶先跑出，快過555

個list未完

你都傻既
海海build line親生仔黎
唯一一個曾經擁有5條腰帶既男人

咪就係咁先大鑊，仲未計未睇到嘅metal build

講到出左展品
就一定會出咁

嗚呀，好撚多骨雕

魔劍輕鬆拿下

買買買

真係好撚長要搵啲一張圖有幾隻先擺最開頭

多野到唔知比咩反應好

展品only
不過有新展品都好過環保展品

賣乜7都唔掂wo, 又ooo 又古迦又metalbuild oor又gffmc 白雪姬

肯出先算啦

右上角嗰架車

kiva個小提琴可以留返比紅音也了

拉打全中 差唔多成20隻

ALL IN

到
行開一陣出咁多野

大量失蹤人口

又係迫人買武器送單車

出曬展品之後無隻出
撚狗新方法

開心啦

今次架車幾型

保持觀望心態
慣左笨大閪 出到3分1當贏

冇人記得太牙了

慢慢屠你咋

佢出齊個個月都要課金

3個final form基本上鐵膽黎
真骨Tajadol都一定出㗎啦，仲可以出parts呃錢
係Dark Kiva同Cross Evol機會率低d

一日bamdie未執笠
總有1日會出
不過可能要個孫燒比我地

碌地王都display埋
三位一體去咗邊

屠唔緊要 唔好呢堆野都屠足我幾年

只係拉打，仲未計龍珠

仲諗住慢慢退落黎 點知今次魂展一次收皮
但都係出先算 兩隻50 paradox消失左

呢句真 出左展品就快比我課金
我驚2047都未出完

係架啦
令和第一年吊你癮

之前個啲都未追晒
再出新
點跟

dark kiva

今年bandai食左屎 d野好正

咪好似你拎ded拎左幾年咁

我都退咗啲

唔計造型，碌地王d紋同雕像其實幾靚

根據慣例 多數走左數既展品再下年就會突然開售
Lv99

01要收手
唔係真係大獲甘

dark kiva計0號同e哥後第3隻惡投出多d啦

退咩呀 買多啲呀

Genm X-0都未見影

真...啲怨念物一次過爆發 唔通真係找數年

但十件有十件都係display only

的確高質

快啲出埋昇華版
我要櫃入

幾個月啫

武田航平 親生仔

唔好啊
你都退埋冇大台

出埋無無完ex-aid line

佢素體好撚正應該會照入曬

今晚同你打針

失蹤人口大曬冷

係曬完變曬失蹤人口

好彩有訂4合1

部車又幾靚仔

公事包武器 好好丁！

一次過吊曬你癮

仲有effect件

嘩diu j撚死

必入

做到嗰隻霸氣

我幫霧子打針

關多芝痾個展箱有all rider kick

隻watch咩都無

唔見公事包...

Metal robot魂真係愈黎愈貴

無敵*2
天才
無限
真骨電王
OOO鳥
薯片佬
墨
滅
公事包
魯路修隻加文

唉，我屌咩印錢都印唔切啦

電王真係唯一有興趣所有form都想入

樓主個名

笑撚死

預咗架啦

月台

出geiz紅色果隻嘛

碌地王真係痴撚線

痴撚線
佛牌錶芯點自己貼啊

唔駛數
煮到埋黎就食就啱

但幾靚真係出晒 破產都唔掂

愈睇愈靚，要買

紀念價值 點都入一隻

呢個認同
同苦瓜一樣

仲計漏左龍我同老實人

lm

無money

之前說好的要買少啲睇怕都⋯⋯⋯⋯

永遠唔計用左幾多
咁就唔心痛

上年環保 今年不環街

全要一咪簡簡單單囉洗乜哂心機慢慢數

去旅行洗少啲
留返比笨大

呢個展d野會唔會出3年 真骨都10隻 shf又多

笨大今年同你玩盡佢

我真係好撚衰, 第一眼就會自動望埋去條腰帶度

哭泣名言
同大雞一樣 女食過一次咪開開心心囉駛乜知佢咩名

好彩佢真係出grand zio

直頭無曬冷咁制骨雕量重多過普通shf拉打

要射了

令和第1年嘛 慢慢唧牙膏

已紀錄, 得閒鞭鞭佢

Ace終於冇比人遺忘

Ground 屎屙

Tajadol個盾係咪細左

買金保值建議大家都買一隻

矮王三合一

買！

留名跟進

但係跳咗taiga中間form

金色係靚一望落去 嘩你屌埋我果份

Freddie Mercury 又出，笨大真係好環保

右腳咩事

未開訂啊 打手做多左

就算骨雕兩個月出1隻今個展數量都玩兩年先出得曬

我今年差唔多都全要一係爭K先生電單車
講真有啲少, 唔追下舊嘢洗下錢個人會唔舒服

等我黎

隔離post運過嚟
shut up and take my spring pocket

今年興啊嘛

正喎

依家吹捧定差唔多

都岩 細左都照買 仲要雙入

D kuuga form應該都出唔成

Exia再戰十年

繼油王之後 真係要跟哭泣學野
不過佢真係一年出哂 每隻要一又算得啲咩

狼王真係好掂，不過唔知係通販定魂限

反而係R2
我地嘅lockon

我想要白色幼蟲
好正

痛風 sor

心口有毛

圖中呢隻Dynames Repair 3嚟
repair 2係劇場版出現咗十秒嗰隻

每個月通販加魂限頂盡得四盒SHF加真骨係新出, 有時好似今個月好似好多貨出咁, 但其實有啲係二次開訂嚟, 咁根本無影響三四盒夾埋都未必唔夠一盒HT/MB嚟啦

全都要，骨雕出咩入咩

屌拿星睇bandai魂展重開心過ht

點買 全中 銀包無啦

退HT啦

今年魂展嘢全部最少要一

而家啲shf同真骨定價都愈黎愈高
閒閒地都5 600起跳

換色大法

支持

改少少色加兩枝槍又出多隻

興奮完
諗真d
可能2年後先出

拉打方面係

係現場既話要射幾多次

頭post失蹤人口list好長

咁我記錯
咁出嘅話
R3,R1/2,dynames同水星女神

今次仆街了

下年魂展限定

電王快D出，唔該

成地都係

第二張圖又想人入返坑呃like呀?

我最想要係555真骨

ht展最多都係嘩幾聲，因為預計到有咩
但魂展係每張都嘩嘩聲

唔好咁大聲
炒家們又要起價了

grand zio可以入翻個窿 收翻埋佢算啦 完全唔夠做wo同其他嗰啲

好似Growing form最靚

咸超都係，不過堆黑超人都唔知入唔入好

泰坦

今年唔環保先可以嘩嘩嘩

我覺得圖二勁過昭和10 子，可能夠疊馬

珍珠白色
真係出曬咁普紅又會價錢糕糕糕

J 死人啦

借財仔都要帶晒佢地番屋企

R魂 EVA

笨大收收埋埋整左咁多隻

昭和老屎忽又被逼害是但整隻昭和骨雕黎都好呀

想當年我第一隻入嘅shf就係Dark Kiva，成580

本身想pass 睇完都係

今次個魂展好唔環保

又要之後出埋rising form就不得了

ixa幾時出呀

可能一用用幾年呢

其實你慢慢出仲好 我銀包頂唔住

你快d睇番套劇先

我都想知

趁未出晒 快手追晒之前個啲

又係exia骨

阿 嬸慘啲

咁就紅金黑金價錢糕糕糕

話哂令和第一個展

係咁OT無得返鄉下過年

買隻令和二叔都好

幾個月先出一隻 要幾多年先出晒 又OOO又KUUGA又電王

工廠呀嬸燃燒生命

荷包都燃燒緊

有咩地方可以賣腎

我正想問

好彩我啲ht單唔多

咁搞法 賣腎再加捐精都搞唔撚掂

呢隻真骨定舊野黎？

隻粉紅好似淺色左好多

笨大爆大技 荷包頂唔順喇

呢排ht出貨多到
我都唔太頂得住

令和第一炮

哇屌 一放工咁多堅料

準備搵多份工

Sting dystopia

入入入

普紅本身就已經貴，有d想齊五代line就焗買
利申有普紅但無紅金

無諗到居然展Joneus 不過動畫色
希望出快啲 唔好一個月一隻

不如諗下個荷包先

11月份有日期

個展用撚左我1gb data

出得咁慢 冇事既諗下屋企冇位

佢隻銀色會反光

N無人士

追唔切po 多野到
不過
拎左苦瓜先

係

Ultra dark killer腳板無關節 當怪獸咁出

條腿唔再香雞

真骨dark kiva 嗚呀

我煩緊2號機點算

俾我ok？

還左比上帝

好期待到時佛牌嘅眼力遊戲

李小姐一板板咁俾你喎

留錢算啦

暫時未想入
見到個月餅又0上色就知伏
點貼貼紙

用針吉入去

屋企無位就必然聽日metalbuild oor加11月尾白雪姬都扣左好多血

又盲反

OOO咁多真骨 公平咩

佢都未拎曬貨啦

我咩都唔驚 係驚無得訂

咁撚多嘢睇嘅屌

金銀兔呢屌

剛剛講完就出現了

聽日請左假,訓信和

ok 收唔收紙皮？

今年展品好癲.....唔怪得咁快爆post

我開始驚.jpg

B記：同我出齊每個form嘅參考展品

佢出7成都搞唔掂....無位無錢

超人慣例實會出final form

唔知大隻佬同toregia 會唔會有份

大隻佬嗰body 真係好好J

個額高到上天際都係厚齊陰遮住先正常

今年唔環保J死人

金銀build出現了

嘩 屌你正呀喂

一㩒媒體模式就知今次魂展有幾撚癲

理閪你錢照收

你盲反

錢已袋 理撚得你地買唔買到

環保龍珠今年冇咩相既

金銀龍好糾結

魂展果然係魂展
推po快過搭火箭

買pandora box 送shf

一係一隻，一係一隻都㩒唔到.....

抽獎要拎牌

係既話咁可能得好少貨衰撚過抽

撳唔到咪日魂抽 仲可以遲啲找數

角度問題+小腿粗姐

搏唔過

有冇人鐘意金銀龍但唔like個box

咁多隻展品真係出到下下年都未必出得晒

你搵我？

我係希望佢慢慢出如果唔係賣腎都唔夠錢

咁多隻有冇位擺都成問題

香港

拿拿聲出啦
我全都要

港魂server壓力測試

最終負荷測試

真...同埋總有啲奇怪野插隊

ankh仲任訂

諗緊㩒金銀兔定dined先
不過應該都入唔到個網

想要白色

留黎下兩年重用

第689次超級機械人大戰

電王邊出模型邊出骨...自己打自己

近期得e總係地獄通行卷

直接第二頁開始留名

係時候出返曬啲final form了

市場唔同吧

都唔會啦
買開shf都轉唔到模型

骨炒起 搵代替品 幫到模型銷量 日本大把人2邊玩

個身高都唔啱
我都想買kabuto代真骨

唔知係咪old news
炒孤改左ankh價

腳掌喎我講 前端無得屈

班垃圾係左架啦

Agito出左一隻後完全被無視

咁仆街

古加,ooo

今次要買碌地王

支棍攣左

改平咗喎

7左添

收返

模型既好處係易改
模型同新出既shf 真骨唔差太遠 build zio個d企埋舊骨都高dd

你當親生仔流架

儲彈藥睇佢有邊款唔走數

我自己計過，如果魂展展出嘅出哂，我會入嘅有
拉打:

天才，無敵，無限，kuuga x4，dark kiva，電王，ooo x4，01 x5，build x3，時王

超人:
Ace，taiga奸角，大隻佬，大隻佬隔離嗰個，妹妹

仆街27隻

不如直接講會skip邊隻

小腿好似做長得滯

話說，有無人fb click page會彈無可用數據出黎

gp無事，但page就全部都係咁

睇唔到蘋果

全要一, ok?

好快就缺貨㗎啦
Gina woz係版

朱閪格嚟m

電腦無事，但app就全部page都唔得
立場 孤仔 都睇唔到

師兄唔儲怪獸⁉️

個頭

點睇都似真骨

屎忽好似分得太開 不過第一隻試作品姐
之後可能會再修整

係咪衰呢
學番以前咁用泥膠搓副骨出黎咪幾好

望對眼都似真骨

舊版係綠眼，上圖係藍眼

一野展出未來幾年嘅嘢

兩部電話參賽

ankn都出 4隻e媽神應該走唔甩

齊格表示
希望會出06C,2奶入面最鍾意佢

嘩

隻眼藍色既咩？

又白又滑

淨係計拉打骨都11隻

肚仔

冇人記得十一月了

11月無通販要買

降臨 蓄勢待發

無人貼佢地

一樣

貳號機未出就有新版

訂唔到evol
所以11月唔關我事

太郎

嘩 屌

你朋友應該係gay

死gay佬

睇圖似係比件甲夾粒左

咁J馬____呢

哎呀

佢仲會唔會翻黎

又失去一個手足

又有更新,
預巴火速歸位

佢會返嚟的

等下先

史宮快啲召喚馬官

好波

WFC

Nico bb care

11月要追佢
必屎同埋閪袍就不了

袋住先

本住不割席嘅理念
唯有繼續

但我同我個Fd割左了

留名等睇展覽品到pb圖再出埋貨都冇改到對眼嘅顏色
然後要補送藍眼件

其實當楚諗係科蛇先 始終20周年無重出 條隊仲有faiz 劍 龍騎

藍定黃？

可能科蛇出左SIC唔想撞掛

條摟屌腿同poppy有得揮

我撐真花 好肉地啲

靜心等候佢嘅歸來🙏

學埋佢啲野

認真，齋睇腳，同poppy 有得揮

我無藍既朋友

都係poppy壓勝 今日差D又買左Poppy寫真

Faiz同火箭頭可能整左未公開

下次去日本一定要買寫真

睇左成日魂展圖，就爆data

第一次課港暈shf俾咗ankh
隻真骨屌OOO都未買

今日有貨攞啦

我都係 又要追返隻ooo 又要硬食隻閪手

衝現貨都得啦都炒唔起

Diend會有幾多卡呢

本體
・更換用手腕左右各4種
・Diendriver
・Neo Diendriver
・卡25種

.............................

有幾多人會撳2隻zero

好失望隻SHF天才手腳無漸變色大陸人自改個隻天才重靚過官方

應該得二拉卡

想撳
諗緊點同時間撳到咁多野

睇戲服皮套係有漸變色，但shf冇重現到

港魂限一

合理

嘩港魂一直在玩命

入到去有咩就禁邊隻

真係太多
可能揀黎撳算

台魂有無

Sad but true

限一又點......咪又係.....

Ded 龍兔 zero mb
喂唔好玩啦

有
但我唔肯定下年仲係唔係台灣

港改完版開新野就係隻SF
結果新版第一次考驗就瀨咗嘢
我有冇記錯

Ded出面訂左 目標龍兔

係
好神奇死ser 3個鐘後就全部缺貨
結果又改返去之前嗰個版本好似係

炒孤有冇開過閪手訂

拎到貨了

今日拎dcd
明日㩒ded

停手呀財團B
冷靜少少呀
對唔住呀

展品姐無包一定找數

原來重想買,但見笨大今次咁無誠意,KEEP算

Final form快啲找數先

冇得走
冇得着草
坐番係度

展品姐
到時實物又未必會同展品完全一樣
可能會再執
到時有官圖先決定買唔買都未遲

手工野同量產野既分別

冇一條先生

唔記得不推文

我成日都唔記得

點解PB d衫褲model咁樣衰

真骨電王
本身我想搵番shf 電王

一條係女主角唔係二騎

c拍 y拍好柒多真骨kuuga

好聽d就漸變色，難聽d滲m血

555出SIC無人討論？

無實物 好難討論

我睇完啲開箱片就放棄咗shf

而家反而等真骨
我係第一次想買
所以唔係太識
我真係超鐘意電王
係咪未講幾時出？

聽日一返工就去定廁所

原來普通robot 魂仲未死line

我都鍾意呀，幾個易孖賤好正，雖然後段睇到有少少混亂
如果佢出埋後期啲FORM就好啦

依家係展品ONLY，未講幾時公開發售，佢展俾你睇完之後唔賣都吹佢唔脹

點解又出F91

無敵 好興奮

無敵有朋友啦

Kamen Rider Valkyrie - Rushing Cheetah~

Correction: F91 (2020)

第一隻小型化MS,成日拎黎做實驗

佢全部form都好正
破財都似
佢太耐喇屌
好難買到佢啲野

佢地有機會唔賣喇pk既

如果有得訂
係邊有得訂？bandai?

狗仔式

第一次中sad 不過都係接受範圍內

人地都話咗未講，點知呢？
留意官方la

買咁多隻先 第一次中sad

講左第一次，問下都唔比咩
咁佢都唔係濟出過電王咖啦
想睇下你地平時訂開係邊
又唔係求link做伸手黨

d工廠妹做野真係好俹簁

買親都會有唔同程度既sad

冇話問下唔俾，我地都唔知佢點出法。
限定咪Bandai 有得訂
但係有時佢有分日本限定又變咗冇得訂
未來既野真係好難答你
所以先叫你留意官方姐

新手個啲切勿跟車太貼
展品唔等於會找數ok?

display only 一係即出 一係放幾年先出

都唔該你巴打

當年鎧武啲改色都走曬數

一係唔出
我隻Nazca

今日好多都係寫住
display only

唔明嘅就search shf lv 50 perfect puzzle & knock fighter

雖然呢到講SHF
但我見拉打都出左少少模型
係台灣見到有555

Prime rouge今年都第二年啦

寫定個list比個孫

聽日會唔會有雜誌圖

唔係唔俾問, 但係可唔可以睇下頭po先呀

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

好似好難拎返張卡出黎

Attack Ride Invisible

首先

佢咁出法真係賣屎忽賣內臟都唔夠買

買1隻定兩隻好呢

唉

限一你點買二

自己撳一隻 鋪訂一隻
跟住有手足一隻都訂唔到

你點買的

d問題真係好有趣。
可能人地有好多account 呢

我指如果買二既方法 無話已經訂左

你實有既，你係咪收埋咗Diend？
我好愛Diend架。我地本來好有緣份見到佢，
但係你地霸佔咗佢。我...真係好愛Diend架

想問 同一張信用卡同一地址可否用第二個e mail開多個港魂acc ？

枝槍好撚好J

你手速夠bot快再講啦

單純想display曬兩支槍仔出黎

左右手幫到你

渣雙槍咪得

左手和右手

雄哥

把鎗上色靚過 dx好多

知你在日可以即場拎啦

我又開箱先

雞雄哥好嘢 雞雄哥屈機

呢到有呢句首先嘅人唔包括我

你有女上司

你有男上司

Diend

窮學生只求早起
早抖

九點office準時見

係咪又影彩虹邨/mk啲大招牌？

威

揾到工先講

無去彩虹邨。但好似之前睇信用欺詐師JP劇場版咁，坐觀光開篷巴士，去舊樓天台，去啲廟同埋去酒樓飲茶。仲有著唐裝上衫

女上司正好多

新手想問點訂

平時用開iPhone 搶港魂
如果可以，咪諗住用埋電腦搶囉

追完之後過幾日：
Ultimate Kugga (decade ver)

都唔係第一次岀
又冇實物
Btw 想當年安滕賢司整嘅faiz係幾岀色
但又衰喺關節易爛

Dcd ver就要出金蟹先

又黎黑眼魂限 紅眼東映限定

zero one 仲有冇得訂？

Agito 係未得罪左bandai?

ching~同舊版比隻紅色差幾遠

係Trans-Am

昨晚入魂展影既～ 有興趣可睇睇

今年魂展真係痴撚線

皮已正

油王

早乳

早昏迷咗十個鐘好撚攰呀真係

尋日啲時間係唔係過得好慢

早

去旅行就係要chur過返工

其實係黑撚哂個天路過咗三次會場門口去咗咁多地方都仲係六點琴日真係頂唔順瞓撚到啱啱起身

係琴日嘅時間太多晏就已經想死不過過有情報先頂撚到十點

你今日順道行完個展再行下佢間舖

我應該知你講邊到琴日冇開今日睇下先

有打卡位

Btw琴日行過某舖居然仲有悠仔買，真係估佢唔到

入香港機場要check證件
痴媽根

去咗你就知架啦

分區戒嚴嘛

擾民政策

早
早起的蟲兒有鳥吃

靜靜地...

純粹想早睡早起身體好

冷手丁返個熱真花先

搵個cafe坐下 睇下日本妹

thanks

前排都用黨鐵戒嚴
不過大家慣撚左 無影響咪死死地氣開返10點11點

廢鐵無坐好耐了

大部分時間都巴士
香港人適應能力咁高 連打完風無撚哂車排足幾粒鐘都返到工
區區收嗰8點10點

早加入戰團

日本啲女幾好（招客個啲）
起碼好過香港

魂展都有囡嘅

隔離飯香啫

早
一朝早要俾港魂撚

終於俾你等到

好多爆牙

燒山

好耐之前興嘛

叫左幾多女人幫手㩒港魂

哪有

大乳到呢要排

雨衣

無用大風雨

下 咁都話無

見到就怕怕

你勇者黎架wo

咁早

不過馬場就算係爆牙我都無所謂

因為有爆乳

預蕭

好多人排

排入場定拎貨？

拎貨

應該分開排

都係，拎完先入去慢慢睇

佛祖光線

食評

Show girl

想問下係咪入魂展就買到金銀兔？有fd係果頭

事前預約 無就可以繼續佢嘅旅程

OFFICE STANDBY

早
個個都咁早

未返到，shit

一㩒二運三風水～

咁早返 真係第一次

食完早餐 坐定定係公司等到9點

公司廁所要人

早餐都唔住

笑死

買左個早餐食都未食就準備去廁所

拉打終需碌地

個個爭廁所

早啊大家

多人到癲

龍我有新form唔洗4集
第一集就仆係到

兩部電話已準備

加油

早玩大半年...值既
ht排十幾個鐘都係得張單

食早餐撞到同事差啲返唔切去

早國國

我要拎ded

條撚準備

已死ser

Sorry..

We are sorry for the inconvenience.
Please wait.

別說對不起～

死ser

如無意外 一入得返就soldout

早！港魂咁易訓低架～

有同感

第一下都㩒唔到，即死

入到購物車，但比唔到錢

9點即禁都入唔到...

見過粉紅色制已經當贏左

仲係轉圈

見都未見到就彎左

859入到
900即入唔到
臭死

我出返去做野先

笑死*

咩都㩒唔到架喇

個url 出addtocart error

見個既只有sorry

購物車由1幫我自動變做0

真係有人會㩒到?

入完車error完出番黎已經0左

+1 自動幫我登出埋

有無人係手動成功

Sorry Sorry Sorry Sorry~

+1...

入到好當贏啦～

依家登入唔到

問題解決唔到就解決制造問題既人

台灣都入唔到

好波...見購物車仲有1字 撳入再say sorry......

load到個首頁
一click d圖又sorry

我都係
想知咁樣係咪可以收皮

購物車內沒有商品。

炒孤開訂 着跑鞋啦各位

炒孤
Diend 950
build 580

真係當我唔使返工咩

入得

之前心急去左改造屋訂 但都係貴50 一陣去訂龍兔先

Diend限一
金銀兔 OOR都限二

Diend發大財

入唔L到

我要既唔L係道歉呀!

可以攞半日假排炒孤
不過950真係on99

岩岩有一下登入到見到購物車有1
唔知最後會點

入唔到

我都係

今日突然多左平時冇乜出現既人

港魂真係垃圾

我係萬年新人

限一都死ser
港魂食屎啦

定其實係我間歇性潛水又唔追Po既錯覺

歡迎伸會然

收到黎緊

依家連入都入唔到，點樣順法？

我已經連個首頁都sorry

而家連個濕9page都入唔到,on撚99

我覺得既然diend有慢貨，倒不如訂咗龍兔先
因為龍兔要抽，同埋孤開個價都可接受

我依家好快就入到 可能係日本掛

龍兔唔差100 快咁多玩弧算 ded成千蚊 等得既港魂喇

我同意

首頁都sorry我

oor仲諗緊

首頁都入唔到

SORRY SORRY

Same

本人宣佈退出 大家加油

sorry

其實都成9點半 入到都買唔到 算~

瘋狂F5啦，頭先有一瞬間係順架

希望行貨kuuga今日早d派 安撫下大家既心情

我試多15分鐘，再唔得就放棄

海東同盒仔搞掂
而家好順，大家加油

尋日咪派咗囉...

me too

滅隻紫色

仲係sorry

好似得個幾間大鋪優先派

希望人人有骨練，個個有盒撚
唔洗比炒孤劏

而家好順

啲detail考起b記開模技術

係咪已經去咗新世界
入都入唔到

俾啲心機

我都想知
我都好撚順呀，f5親都好順咁去到sorry介面

首頁都sor9我

順你老母咩
首頁都入唔到

又唔使咁燥
大佬個網係B記

cls，仲卡在首頁

手指無離開過f5，一路都係sorry

2590快貨但冇時間出去

same

得啦各位

仲有呀,俾啲心機

欸

Sorry Sorry Sorry Sorry
每次 致歉 致歉 致歉
永冇 了結了結 了結

送出訂單嗰下又彈走左

OOR已缺

成功

入得返首頁

快DED,CG

講到好似有得揀咁
炒孤就返工時間開 港魂就死咗半個鐘

小心推爆，記得開新po
加油啊各位

OOR又復活

跟著再sorry

oor已收皮

早薯片佬同墨

突發

姐姐與裸體聊天室連接成功

埋門一腳又sorry

錢比完之後sorry 想點...

埋門一腳 要再登入

預巴: 我開

我想埋等埋兔兔先開

屌你啦

F5多次 利申已成功

預巴達陣未

開始順D

diend 達陣

diend成功~

無F5 去左個新page check訂單紀錄
達陣!

正撚到仆街marvel出rescue suit,爛盾雷神鎚隊長，85有背部配件，gg仔Jill mode end game版
唔撚畀影冇圖，梳

文字直播囉無所謂

無拉打？

七劍加飛機叫第一版魂限OOR就第二版

diend 缺貨

DED得咗
估唔到反而用手機達陣

我開

達陣

好